今日有人同我講佢係銀河修理員。。。

上年年尾識咗個男同事, 唔係成日見, 但有時係放工撞到會一齊行傾吓計咁
佢今日覆我email 下款寫住銀河修理員
佢係咪會做我永久專屬修理？
定係我想太多誤會咗。。？

如果佢會係無盡頭的大海為我護航
我願意同佢一起對抗狂雨暴雪

真人真事, 但廢事自爆就改咗少少

閱

好似幾浪漫咁

你毒撚未試過咋?

陳樂

你搵到陳樂未?

我係樓主腦袋修理員

將收你皮改做修理員？

成班毒撚唔抵得

又中咗bug 搶修緊

睇開啲, 落下街見人啦
大驚少怪

想知咪試下佢
係連登你期待有啲咩好嘅答案

宜家每次聽呢首歌都諗起佢

快啦

絲打快啲去馬
btw銀河修理員好難聽

你地執吓自己個樣
呢條不失為一條溝女的好橋段

因為你未領略到歌詞意思

還能互安慰不必天氣多清朗 狂雨暴雪一起對抗
任歲月再壞 不致心慌

你唱俾我聽我即刻嫁俾你

唱三部曲得唔得

腎仔三部曲照殺

你咁就嫁左比人
咁你個修理員點算

樓主個po 係認真的

咩橋段

用不用這樣攻擊別人呢?